# README

---

## Manual markdown

---

### Nivel

este es un manual sobre ssintaxis MarkDown, al contrario que los editores como LibreOffice que WYSIWYG

Este es una **negrita**.

esto es _cursiva

**Listas**

* elemento
* elemento
* elemento

Lista Ordenada

1. Uno
2. Dos
3. Tres

### Codigos
```php
<?php

echo "Hola mundo!";

?>
```

Codigo es una sola linea es asi `echo "Hola Mundo"`

Un enlace se hace así [Texto de enlace]()

---

Esto es una cita de Marx. Autor:
